全球我係中國人 唔係中共人運動 可能性？

遍佈全球

吓 P牌唔可以發言 幾時先畢業 咁惡嘅